今日presentation 有個好似你個名嘅字⋯

係咁唔小心讀錯你個名
對唔住
我咩都做唔到

祝你幸福
遇到個啱你嘅人

佢介意我過去

agger.

打下唔俾咩

唔好趕盡殺絕啦

我頭先都聽到

叫春就打喺facebook status啦

做咩姐你

連登無愛